一齊去深水埗食糖水

一齊食糖水啦

呢個位....飲酒得唔得

深水埗街坊快啲黎食糖水啦

又黎食糖水 個胃唔洗抖

任你啦 無雲最好觀星

日日食都無所謂啦

好多糖水呀 派極都派唔曬

準備落街

你地點解甘鍾意深水步？

街坊唔鍾意自己區的話我一早搬走咗啦